美國舉行太空軍成軍儀式展示新軍旗 川普稱美國已研發音速17倍之「超級飛彈」

2020-05-16 14:52:53
〔即時新聞／綜合報導〕美國第六軍種太空軍週五（15日）在白宮進行揭旗儀式，由太空司令部司令雷蒙德（John W. Raymond）親自向川普展示太空軍的軍旗，國防部長艾斯培（Mark Esper）亦在場見證太空軍的歷史時刻，除了軍旗亮相外，川普在會上透露美國已經擁有「超級厲害飛彈」，速度比現有的飛彈快17倍，超越俄羅斯及中國，並表示美國現在是太空中的領先者。

綜合外媒報導，美國太空軍週五（15日）在白宮進行揭旗儀式，川普在會上發言指出，「不論防禦或是攻擊，太空都將成為未來。根據我所聽到的消息，以及各種報告來看，我們現在是太空中的領先者」。而太空軍軍旗則以暗青色為基底，中間配有三角翼，是美國太空防禦界長年來所使用的標誌，圍繞在三角翼旁的橢圓軌道與三顆星則象徵著太空軍在組織、訓練及裝備的目標。

除太空軍軍旗外，川普還在會上指出，「我們別無選擇，必須和對手進行太空競爭，所以我們有了新飛彈，我稱之為『超級厲害飛彈』（super-duper missile）」，並透露「超級厲害飛彈」的速度比現有的飛彈還要快17倍，已經超越中國及俄羅斯，川普說，「你們之前曾聽到，俄羅斯有5倍音速的飛彈，而中國正在努力研發比音速快5到6倍的飛彈，但我們有比音速快17倍的飛彈

快𠹌啲射去北京

快點轟炸我

連登仔快啲跪含啦 好正呀威

每秒5.78 km
8000km = 23分鐘 唔係好快姐

屌真係Star Trek咁
USSF

唔攞嚟用幾快都係廢啦

聯邦軍
今年UC 00年?

打完中共就寫宣言

USS George W. Bush

1:Gundam 00 地球聯邦
2:UC Gundam 地球聯邦

音速快17倍的飛彈.....

其實美軍已經研發緊99％接近光速飛彈

乜野黎？

惡搞電影iron sky入面美國隻太空戰艦打月球納粹

再出發?

炸死南海班畜生

軍備競賽

屌你抄鳩star fleet

super-duper missile

入得去做 一定由細受影響到大

勁係勁，不過用黎擺就浪費左

twitter見班左膠已經笑緊佢9up
利申：文科撚唔知侵呢句9up/scientific

俾台灣裝備

Star Trek影響好多代NASA/ USAF嘅人
甚至乎而家喺北美研究aerospace嘅人
都應該係睇star trek大

未必有17倍嘅，不過肯定唔會慢過俄佬囉
支那更加唔洗比，仲係度抄緊俄佬廿年前d武器

其實真心有可能 美國簽左約係呢方面遲左30年

iron sky

太空軍除咗軍事競賽 會唔會同外星人打

侵侵又鳩噏

星際艦隊

又軍備競賽

打啦你哋, 好悶呀

中共好快又出模擬cg
話自己202x年會實裝

音速17倍 = 每秒6km

支共D CG有埋高達啦

搞到中共電腦CG部又要加班

大概係一秒可以由太空館射到又一城咁上下

研究太空科技 一定會帶動所有範疇的技術。

關島射，7分鐘到北京

咁快.... 咁d防空咪阻唔到

嚇都嚇撚死你 某国仲研發緊陸地無人機

真
以前冷戰年代嘅科技發展

得吳京阻到

支那嘴炮都係音速哂

又吹水

美國又贏

講經咩 即刻射2支去北京先好講野啦 日日鳩up 我話我d精可以音速100倍射去白宮添呀

支那：我都有太空軍上次先掉咗個爛鳩火箭殘骸去非洲

推

識含一定含習總

沖繩射嘅話，幾耐到北京？

Tr3b咁撚樣嘅

小學生未柯出條屎，就飛到

終於有人講，依個名hea撚到

支防空導彈岩岩露個頭出黎 導彈基地已經原地爆炸

夠薑用中國嚟試下 , 我唔信有 17 倍音速

搞獨立同國家恐怖主義

我諗唔係話佢9up，係笑佢個名好小學雞
super duper missile
利申：唔知邊啲twitter笑佢

EFSF

已經高估左支那。

由宇宙射到地面會有幾快
10000公里除6公里 = 1666秒
大約27.7分鍾, 如果計埋地心吸力 一定仲快

請使用正名：北平

當年冷戰用太空競賽拖死左蘇聯，而家想重覆多一次?

你知唔知音速同光速差幾遠

對家都追唔到 隻炮艇仲要入油

求解釋

冇修物理

想知
即刻答唔好google

沖繩距離北京1840km

6分鐘就可以到

音速340m/s
光速300000000m/s

咁都係要有興趣
先會投身呢個事業

所以話文化嘅影響力真係好大
一套戲 一首歌 一本漫畫可以改變世界

其實我覺得侵侵講啲嘢好多都有水份

外國勢力

每秒幾公里
金仔：又有新死刑
放條友去十公里位
等佢以為有得避
點知由發炮到佢死都唔洗兩秒

Star trek個世界cls 個個年代對科技嘅想像同種族探討

3億同3百米每秒囉
準啲就299800公里每秒vs 0.343公里每秒

利申真係冇查可能記撚錯

支那嘴炮都係得音速

連登仔快啲

SDI

依d係常識黎架 你應該係無讀過書

駛撚google咩
問個dse都識
同埋就算你唔記數字都好, 話你知啦, 光速一秒可以環繞赤道幾個圈, 音速快一千倍都未得

軍事民用化之後

有生之年會唔會有得去太空旅行？

幾時先有鐵金剛入面枝太陽炮？

日本不敢怠慢，快啲推出高達

基本上你去所有有關報導都有

on9

真又好假又好
咪又係星球大戰2.0

小學生快d跟機研發

Starfleet

會唔會有reply問你係咪跑得快過粒飛彈

放係到唔郁就係音速既0倍

幾時有高達戰

某國可以係海上列陣100架無人機組成「習」字，唔係流架

Maybe your purpose on this planet…isn’t on this planet

快唔過用屎為5G call 雜種有支飛彈黎

小學生: 你比我上左月球先得唔得呀

俄羅斯果枝好似係27倍音速

藍絲：
條癡線佬講既野都好信，連登真係白癡集中地

普京說，俄羅斯第一批高超音速導彈的地面移動發射裝備即將正式服役。他說，第一台裝備新型高超音速導彈「前衛」（Avangard）的發射車輛將在本月服役，而空中發射的「匕首」（Kinzhal）型高超音速導彈已經裝備部隊。

這兩款先進武器首次被普京在2018年的國情咨文講話中提到。當時普京說「前衛」高超音速導彈能在大氣中以20倍音速的高速飛行。他還說這種導彈能夠轉變軌跡和高度，突破任何已有的導彈防禦系統擊中目標。

由米格-31戰鬥機攜帶的「匕首」（Kinzhal）高超音速導彈已經於去年服役。普京說這種導彈能夠以10倍音速飛行，射程達2000公里，具有攜帶核彈頭的能力。俄羅斯軍方說，該導彈可以用來打擊地面目標和水面艦艇。

嚇支那無用
根本佢都知無可能夠美國打
佢只係睇死你唔會打, 同埋真係打都係班蝗死, 在中共黎講死幾億都wfc
最緊要都係掌握民族主義, 維持自己統治正確性
打仲好, 一打仗更加多蝗支持

擁有全世界最快既飛彈係咪俄佬?

揾支那國試試佢

嚇到美軍瀨屎

蘇聯就係比星戰計劃拖死

宇宙殖民

其實係太空講音速都冇乜意思

個名……

其實
每秒6km慢過射衞星上太空

咁似巴斯光年個標誌

一炮就可以解決哂所有問題

一粒飛彈咁重既野要99%接近光速我真係想像唔到要點做

改個名都柒過人

係我真心 定d人真心

剩係北京點夠

廣告都型過人

認真講，其實未到UC, UC 00年係等於2045年

激光炮

連登仔射督精去白宮仲快啦

我自問幽默感都唔算差但係我真係get唔到你個gag

支那隻艦仲要帶尿袋出街又行唔遠
軍備競賽太睇得起支那

SpaceX 做AE社？

知名五毛

改到咁 係人都知啦

一秒6公里，屌你老母眨一眼都無撚咗反正香港生活都係水深火熱，投靠美帝就算比人排斥都可以打下飛機

六倍音速無人駕駛隱形轟炸機
就嚟試飛啦

打啦，冇第二條路啦

肥侵開心到

光速同音速唔係小學常識嚟？

連登仔不嬲都話美國公佈出黎既武器
其實已經係舊武器

香港小粉紅

SpaceX NASA USSF聯合參與

2023年仲有個月面基地
第一輪foul咗中俄 得歐日以有得玩 台灣好似話想參與

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

幾秒就飛過香港

炸平左北京就可以正名返叫北平

再見啦 P仔 blocked

火箭直射上太空同導彈有指定目標唔同嘅

SR-72 偵察機黎喎B-52 B-1 B-2 先係轟炸機新一代B-21 仲有feel

將香港賣比美國， 然後再部署香港

人地真係有FF成真既國力
同支那個種吹水係2個次元。

侵日9日口交

鬥藍鬥紅係連登仔提出架喎
咁又藍絲？

你地而家不停鼓勵要令到藍絲鬥藍鬥紅
我改個名唔合時咩

你咪係個個連登仔囉

拿你睇下先

識鬥，一定唔係鬥黃，而係鬥藍鬥紅

幾多個upvote 先
多過4千
你地唔認同咩？
我睇完依個po 我覺得真係非常好既idea
所以改左依個名囉
你地提出既野我點敢話係自己先

Lockheed話可以加武器

識鬥，一定唔係鬥黃，而係鬥藍鬥紅

我個名係睇完你地啲po 改架
好柒咩
4k upvote 啊大佬

乜原來你都係p牌仔呀

兩秒飛完一個香港

唔好講咁多廢話啦 起吓你底就知你咩料
係藍咪大方啲認咗去囉 仲賴咩姐

係Star Trek抄Air Force Space Command

駛鬼多, 只需要帶一粒
上到軌道直落, 所有攔截系統都冇用

AFSPC係1988年成立
Star Trek係1966年首播喎
時光機咁抄？

唔知點解成件好鳩嗡 好撚hea feel

個枝係激光炮下話

日本
防衛省は自衛隊初の宇宙専門部隊となる航空自衛隊の「宇宙作戦隊」を１８日に発足させると発表

無話過自己唔係藍絲喎。。
你係咪搞錯咗啲咩
我話我個名係來自嗰個po 咋喎
無人想認係連登仔囉唔該。。
貪你有面咩